老老實實，希望大家可以最後一次眾籌比青政，買件T都好

先唔理個人恩怨

先唔理個人言行品德

先唔理錢係咪用係大眾認為「合理」既用途

青政為本土派係立法會向世人表明香港民族之立場，向支共正式宣戰，呢點已經係佢地既成績，值得我地驕傲

岩唔岩？

啱

大家可能諗，無啦啦捐錢，好唔合理喎

其實唔係捐錢，可以買野

與其比錢係外面買件T，買袋買書包，點解買番件靚靚仔仔既青政T呢，青政環保袋呢？

咩出街，唔失禮喎，幾型喎，係咪？

講咁多，都係想大家買件野，繼續支持下青政，支持本土思潮發展

＊＊＊

＊＊＊

你話捐錢就得
買件爛鬼衫做咩

你第三句有啲痴線

btw我係咪真心左？係就好柒了。柒親各位嘅話敬請原諒。

青政玩完＝本土派玩完

呢點大家要認識清楚，唔可以有一點含糊

on9

有D人覺得捐錢「蝕」左嘛

咁買野咪唔「蝕」囉

LINK（大家可以CLICK）

青政一下將個本土運動變成戇鳩 幼稚既代名詞
整到本土個名臭撚晒
仲叫人比錢佢'搞本土'？

著出街，真係柒到搵窿捐

政事台開啦

最後一次cap水？

比多D人睇到

ADMIN們識做la

樓主仆街啦

唔捐錢比青政9成係鬼 冇資格有民主

push

青政已玩完
議席都冇咗
佢地有咩理念都冇用
捐錢比佢地等於燒銀紙

你比翻錢我出街著就差唔多
青政狗真係死不悔改
本土咪比你班仆街搞撚死囉 已經死左啦戇鳩
叫你果兩個主人破產啦柒頭
過左咁耐都仲未撚知自己衰乜

不了

On9